點解啲人去老麥買野可以排幾條隊出嚟？

明明正常一個counter應該得兩條隊
但成日都會變左三四條隊出嚟
永遠唔知排邊條

一條落單，一條等拎嘢
一間正常時間嘅m記至少都應該有4條隊

"一個counter"

平日Lunch time D小學生成日四五個痴埋一舊排隊
排到亂晒龍

仲有啲蝗

呢個唔係重點
重點係ban 咗先

係喎

指示唔撚清楚，啲人都唔知去邊度等，咪會咁

以前咪幾好 一落單即刻執齊出餐⋯
依家真係好亂⋯隨時拎錯人地個餐⋯
好心m記就統一番啦⋯
買完野拎飛 去第2邊拎餐仲好

啫係根本唔係隊
啲好似樓主嘅傻鳩走去企係人地後面又唔問

收銀果個講完都係咁

咁又未見過拎錯餐
不過成個枱面都係嘢好亂

唔會去改善，因為什麼